今日返學 俾個新嚟嘅訓導捉我食煙

訓導
me

訓導：「你搵邊位啊？」
我：「你邊位啊？」
訓導：「我係呢度嘅訓導主任啊。」
我：「我嚟返學嘅。」
訓導：「喂，呢度唔准食煙㗎。」（搭我膊頭）
我：「唔准搭我膊頭。」
訓導：「你唔食我咪唔搭囉。」
我：「你唔搭我咪唔食囉。」
訓導：「你唔食我咪唔搭囉。」
我：「咁你放手我咪掉囉。」
訓導：「你掉我咪放手囉。」
我：「你唔放手我點掉啊？」
訓導：「你唔掉我點放手啊？」
如是者。。待續。。。

邊有學校唔俾食煙㗎

Hi how are you
I am five years old and you ?
I am five years old and you ?
I am five years old and you ?
X999 ....

訓導：「你搵邊位啊？」
我：「你邊位啊？」
訓導：「我係呢度嘅訓導主任啊。」
我：「我嚟返學嘅。」
訓導：「喂，呢度恒大黎㗎。」

你咁大聲做咩呀

諗起中學d訓導會聞你隻手 屌你好似緝毒犬咁 逐個聞

間間都唔准㗎啦

有冇一次食兩枝??

唔大煙癮凱婷

可能你臭

你先係新嚟

你咁惡做咩啊？

我黎搵人架

董之英

打完飛機畀佢聞

佢唔食煙架喇
佢都唔搭膊頭架喇

張家輝都冇人識？

3隻奶蓋幾多隻奶？

你唔大聲我咪唔惡囉

喂你咁大聲做咩呀？

你唔惡我唔大聲囉

你唔惡我咪唔大聲囉